# Компонент для вычисления метематических выражений, получаемых в виде строки
### Тестовое задание для компании VoxImplant

Компонент для фреймворка Yii2. Умеет считать математические выражения, передаваемые в виде строки (напр., "(5 + 2-4) * 20"). Понимает операции сложения, вычитания, умножения и деления. Форматы чисел ограничены возможностями функции [`is_numeric`](https://www.php.net/manual/en/function.is-numeric.php).
